網上睇數時好奇心禁去過往十年交易紀錄

好奇心殺死貓
即刻唔撚想買 痴撚線架咩屌你老母

Sry，係 睇樓時

通常投資輸嘅人都有一個概念
升緊嘅野永遠唔敢買

Like 匯豐？

你買股票個陣睇番十年前個價係咪都會唔想買

你噏乜春

你有能力番去十年前咪睇定先囉

你睇返騰訊ipo時會點睇

如果你睇到十年後個紀錄，你當埋條底褲都會即刻買

2010年果陣睇記錄，2003年好平，不了
2000果陣睇記錄，1990年好平，不了